琴日發左好耐夢，病鬼左，好擔心今日發夢手足

身子要緊我都明，但係睇住直播，個心係現場，無論做咩都心不在焉，有冇人明白我感受